[royal級]貴陽布冧（唔係大陸果個貴陽喎)

你地買唔到的

邊度有寫royal

貓貓

睇樓豬隻手應該是c9黎

係邊買?

是咪royal級先

要訂先有。但一般人訂唔到

咁隻喵有無得訂

... 尋夜光波左做消夜